九龍城泰式串燒

買左兩串豬肉,牛肉、豬頸肉、雞肝各一
最鍾意牛肉、豬肉
腍嫩多汁、少筋,有燶位
泰式酸辣汁都唔錯,唔會搶過肉味

邊檔

好貴

係幾好食

肥婆o個檔？

乜乜沙冰

又係嘅
旺角道嗰檔,都係12，但大條好多
不過我喺大埔食港式串,也要13

我冇開串燒檔

正呀 我唔鍾意有沙嗲汁 呢D好香

金泰？

食過，辣到要沖水先食到

打手

垃圾

癲狗好似唔太食辣
走辣唔知會否唔同味wo

唔知嗰個算唔算肥婆
西口西面咁囉

沙嗲我都鍾意

係呀

金泰真係好正
有時買十串當晚餐

咁呢檔幾錢

金泰近邊？
幾錢串
Thx

我都唔算好食得辣姐